女神生日正是崇禎皇帝上吊之日，老衲決定以後唔搵佢

有冇諗過女神係崇禎皇帝轉生

維基話崇禎皇帝1644年上吊
即係你女神已經373歲